近排香港真係多咗好多車禍發生

啱先天悅又一單炒上行人路撞到2條友
今年真係早d收爐過埋年關先好出街

支爆凶兆

有個18歲on9仔過馬路撞到飛起

年關 要交人
記得有年有班紮鐵工人臨收爐前一日比架貨櫃車輾爆哂

係咪年28炒果單 好似果陣都幾轟動下

陰公

Source?

其實日日都有 只不過係傳媒唔報姐

個阿叔跪地問曾蔭權點解仲會發生醉駕
跟住曾蔭權走撚左去行花市

屌佢老母法院當年判6年 律政司上訴加刑都駁回
扣假5年都出得黎
跟住停8年牌 今年又可以考番牌 又可以繼續車死人 大家真係要小心

貪方便又要唔小心
Btw 個司機不顧而去閃走咗

好快會捉到 架車已經揾到
依排啲on9仔咁中意hit and run
撞死呀婆又係 走完佬話咁快就捉到

通常奇怪/嚴重d先報 但最近真係頻密咗

唔出多d新聞
點轉移支爆毒霧視線